發覺講親「成績不等如一切」都係成績唔好既人

所以見親句野都feel 到一大浸酸味

有個辣殺偷偷留下負皮

無人出嚟駁樓主

你太年輕了

成績好但入錯科畢業10年後都會講呢句

即刻諗起兩個會員

唔覺

因為駁唔到

同錢唔係最緊要呢類一樣道理

：大學生咪又係要掃地

有父幹根本唔洗讀書
可以日日秒回你

有幾多個有父幹呀

有父幹都只係一個有父幹既辣殺

考第一都係講依句，因為要懶謙虛

錯了

一係讀完濕鳩搵唔到食既大學生

都會講e句

咁事實香港利字當頭

打份工為乜

咪又係為佐錢

你估真係偉大理想咩

如果我有父幹 我話知你叫我屎蟲又好廢物又好
我完全唔會在意

Sad but true 笑窮不笑娼的社會

笑貧

富不過三代 辣殺敗晒屋企d錢

大學學歷唔等於乜嘢

利申：大學畢業